依家好想死 好唔開心 你問我答

why

諗住點死

錢財身外物，生命只有一

leave them
u deserve better

最近的確係比較頹嘅

比人劏兩下就要生要死 呢啲fd唔要都罷
一係就以後都唔同佢地賭

幾歲 賭乜 點劏 輸幾多

錢銀問題係好易有爭執 所以玩依啲要講清楚規矩

呢d 朋友都稱唔上啦

你強硬d啦 有比就有比 屈到你咁 仲唔直接起身走 。

幾百蚊叫劏 幾百蚊就測驗到人性唔錯

早走早著